兩次冧橋件事有冇咁橋呀！

10月1號，台灣宜蘭縣南方澳跨港大橋斷裂倒塌

10月10號，大陸江蘇無錫312國道行車天橋橋面側翻倒塌

你地都知個日係咩日子架啦，有冇咁邪呀

大家點睇？

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

兩岸的連結終斷

71 冧港豬澳大橋我就信啦

唔通真係皇天擊殺

連石屎都造假
呢一日唔係冇可能

回力鏢既野話中就中
下次見到意外災害，請保持口腔清潔

咁回力標會飛到邊？